first_name: Sandra
last_name: Savary
email: the.spicy.pumpkin.pinup@gmail.com
phone: '079 830 00 96'
country: CH
message: "Bonjour,\r\n\r\nJe reviens vers vous au sujet de mon numéro burlesque qui commencerait avec \"biennoise\". Je souhaite vraiment l'accord du groupe pour ce numéro. J'aime beaucoup votre musique depuis que je vous ai découvert au festival de la cité, il y a... Un bon bout de temps ! \r\n\r\nÀ bientôt,\r\n\r\nSandra"

